斷手指幅圖

啱啱唔知邊個sd咗幅狗斷指嘅相出嚟
原來幅相唔啱！

屌
宜家連暴徒有無斷手指都未知！
呃9我